有冇人知道各區物資邊度收集

我記得好似係有各區物資tg group
有冇巴打幫幫手send出嚟

就算未必出到都略盡綿力

Push

每區有冇啲地方收集物資再送出去？

送物資應該係邊個出口出?

我都想搵返各區tg

現場缺物資如下

我都想搵返，所以先至喺度呼籲

我係想知每個區邊度有地方收集物資，再送出去，因為我印象中之前有個post貼左啲tg group link出嚟，但係我搵唔番

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

開唔到，係米del曬？

突然間入咗好多不明來歷嘅人，啲gp尋日有啲死咗，例如屯門嗰啲都俾人搞

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有